【真正中女】有冇人覺得吉田羊好正

睇嗰套《型人狗仔隊》發現佢好正
感覺有成熟韻味，帶少少淫味

石田百合子正啲定吉田羊正啲

Share圖一齊討論下

高質中女

正皮留名

都係睇呢套戲識佢，原來都幾有型，又有佬味
最尾ENDING賣相機廣告咁款

hero果套吉田羊好有熟女feel

討論唔到

吉瀨美智子點睇

冇圖點討論呀